【點玩都輸系列】如果你係支共，你會點做？

接受美帝「平等」條約，甘心做老二，成為下個小日本，但支共啲互聯網企業應該好快死

大幅貶值人民幣，抵銷美帝關税，但房債好快爆，拖埋你美債、歐債爆，全球即時陷入經濟衰退

補充：
支那內房債券係有大部分係美元、港元計價，所以如果人仔繼續貶，根本還唔到

吸盡民脂民膏移民外國

劏左隻港豬食左先

如果係咁應該快啲簽「平等」條約，唔知佢拖乜

轉晒d債在一間

然後主席失聯

恒大、海航

未吸夠呀

仲有賤民有飯食

我要搶埋佢最後一口飯

拎埋佢個腎先走

三代狗巴訓醒未
我有十一億人係下面，佢地全部冇投票權，仲好愛國，我係咪要驚？

爆一兩間

仲有幾十間繼續玩

係囉

變北泡菜咁仲好

擺明玩極權唔撚使再扮民主

今日隻新華乜事

冇嘢了，原來勁假

如果我係支共話事人
我會慢慢幫香港換血
然後遷都香港
到時有錢有國際地位有順民無條件支持
仲有得輸?

下年佢哋就食樹皮

即刻俾啲評級機構降級

一日支共，永遠支共，邊有咁易洗底

如果食樹皮佢地又接受到
有冇需要驚

習主席：我要攬炒

有班人覺得攬炒港豬會無事。

冇得你話事,2020立法會冇普選就即刻收你皮

其實降準0.5%釋放9千億係咪真
另外中國咪話有過萬億美國國債嘅 如果放出黎套現美金又得唔得
求分析

咁點解明知還唔起，唔用支那弊計價

依加係面子問題 中國人惡習

前前主席：我要攬炒習主席